---
title: Talkshow rubrik Hak dan Hukum 
date: 2012-05-25
categories:
- laporan
- Marsinah FM
layout: laporancmb
---


![200px-Mei_25_2012_-_PKWT_1.jpg](/uploads/200px-Mei_25_2012_-_PKWT_1.jpg)
![200px-Mei_25_2012_-_PKWT_2.jpg](/uploads/200px-Mei_25_2012_-_PKWT_2.jpg)
![200px-Mei_25_2012_-_PKWT_3.jpg](/uploads/200px-Mei_25_2012_-_PKWT_3.jpg)
![200px-Mei_25_2012_-_PKWT_4.jpg](/uploads/200px-Mei_25_2012_-_PKWT_4.jpg)
![200px-Mei_25_2012_-_PKWT_5.jpg](/uploads/200px-Mei_25_2012_-_PKWT_5.jpg)


**Tujuan** : Talkshow rubrik Hak dan Hukum  

**Lokasi** : Studio Marsinah fm

**Alamat** : Jl. Tipar Selatan XII, No.9, Semper Barat, Jakarta Utara

**Jam** : 19:00 WIB - 20:30 WIB

**Hadir** : 
* [Dona](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Dona)
* [Ata Bu](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Ata_Bu)
* [Leman](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Leman)

**Ringkasan** : 
* Materi talkshow ini adalah tentang sistem kontrak dari sisi hukum dengna pembicara Ata Bu dari PPBI dan Leman dari GSPB
